屋企電箱瘋狂跳制

電箱fuse 總制係咁跳

只要熄咗屬於我房既fuse屋企總制又開得返，但一開我房個制，個總制又跳

有冇師兄知點解決

試過熄哂我房電器都唔得，搵唔到原因

睇下你間房啲電器同啲插頭位
應該係漏電或者有野過熱 搞到電壓超負荷

Same煮野食用電磁爐10分鐘跳成6,7次

基本上要掉
我之前試過一次
打打下邊爐成個單位跳
要叫食焦啪返著屋出面個個fuse

試過拔哂房插頭都開唔返，我房牆後係廁所，
之前牆身試過有滲水問題

諗緊關唔關事

但幾個鐘前有人沖涼都冇問題

反而而家先黎跳

上個月都試過，兩日抽完濕又冇事，但成半個月都冇事今日無啦啦又黎料

拿
利申：自行衡量風險

同上

如果摸牆係暖嘅話
邊個裏面電線short 埋咗

又冇話暖

明明已經拔曬插頭都開唔返我房

冇電器插住都有事就係電制/電路有問題
Fuse獨立熄左你房
其他照用先

搵人上黎拆電制睇
可能濕左電線

但你廁所防水有問題
都要開始諗重做

利申：鳩估

都可能係

師兄估整電制電線呢d大約幾錢左右？

電既野叫人黎睇啦
幾舊水定電撚死你自己揀

關左fuse先一個個插 插左無人點住先開fuse

冇呀，關咗fuse ，拔哂插頭

但一開我房fuse 都未插返已經又彈總制

d 線有事 要搵人執
有無十年樓齡

接近50年樓齡

可能燈 漏

租定酒店搵師父放線都得

燈制得開關，d線入哂牆，冇得搞？

幾錢左右

怕比人劏

你係肯定係關房事 就試下唔開燈再一個個電制試

做明線就正常好平姐 你搵得人 最基本2000起嫁啦 假設係其中一個制有時

唔知價 分分鐘要打牆你個d牆身線
不過你叫師傅跟跟先可能插蘇位d 線師傅駁返就無事

搵人拆左制睇先啦
可能係濕左個制/制盒
咁樣就簡單好多

因為中間電線
理論上有pvc膠管
冇咁易有水入
但唔可以排除

你防水有問題
拉過哂d線都未必有用
因為過一排又係會濕過

散做電制拉線就好似1200蚊一隻
換制面就300-500
但唔知有冇人會咁樣同你做

重做廁所就10皮起